有冇人唔覺得保險係幫緊人

我

點會有人開公司出嚟幫人咪玩啦

佢收100個保險客淨係陪比五個客當然冇問題你試吓收100個人陪90個客睇佢做唔做

冇話唔做㗎
100個有90個要賠 咁咪個保費係保額嘅95%

免費就係幫緊人

要錢既點叫幫緊

從來都唔係幫緊你
你當買個保障加安心啫
呢啲錢有時真係要俾人賺下嘅

保險公司：搞手但求打個和 大家開心

有錢銀關係就係交易 幫？ 你幫我埋單咪叫幫囉屌你老母